OEG 又升50%

美版保利3800?

巴打咩價買入?

1.8

哇... 依家7.2， 賺4倍，睇個勢仲有排升，祝巴打賺多D過肥個年。
我最近都搵緊細價能源股相關的股票，依個星期都有留意OPTT，上星期五set 左4@1000，可惜果日取低價係4.1X ，買唔到。巴打有冇研究過依隻海洋發電股?

睇過下youtube, 好似唔太得

睇緊 biolase, 都係 $1.X, 好易爆上

依隻又咩價位買入?

已走, 睇跌

7蚊已經走左